如果有日我不在了，大家會否記起我地一起分享過ge嬉笑怒鬧

BTW大家有冇follow明玉ig？幾有氣質幾文青

仲唱埋囍帖街

88

得怒罵咋喎ching

點會
自問都幾搞笑ga wooo